佔機場咁多野驚，不如唔好示威直接自首啦！

見到啲風向撚真係笑而不語
一時話機場危險
一時話搞到國泰會打抵港資

大佬 你依家係要攬炒呀
又要攬炒又要怕一方受傷
傻撚左呀

和理飛佔機場方向正確呀！
收工全部入黎幫手接機

自推10次

9

8

7

6

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

5

4

3

2

818全民哂冷！

1

818見

推

光復香港

Push